民間自衛隊係時候要成立 黑警已經證實左係完全信唔過

第一步𣈴撚準元朗

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

香港已經唔安全，請大家立即三罷

今日已經見識到元朗有佢自己既一套秩序了

岩岩睇雞寶有架7人車係天水圍問有冇人入元朗幫拖
睇到我好想喊

推